{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02aqanH2yiP6MufSGuL7qvQJDWEHEHbc75fksZ3ujR8cVieA9g6yntbeezZrorh9fYl?__cft__[0]=AZXzO-z25RG35CqBpq5OxYuoStT8Q5Subgd4CahknxaaqM9gYhlvPKpEmniCNA6nbMEyacDpGFbYd8kAoNN7IyydeLZ7gxmg2DEKEYk_uDUOty78mFOXNK0nFI1ocLZ0YGLbgx1S_PNMG6xttGcXtVAlDtLVp7vS8OXaYOpw_ODKPPDv2D3xRoQK0WN5xChSjn4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:31", "content": "Tottenham s\u1ebd k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng tr\u1edf l\u1ea1i trung t\u00e2m m\u1edbi, Postecoglou x\u00e1c nh\u1eadn: \u201cV\u00e2ng, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd l\u00e0m m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00f3 \u1edf \u0111\u00f3 \u2014 \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t b\u00ed m\u1eadt\u201d  \"T\u00f4i ngh\u0129 \u0111\u00f3 ch\u1eafc ch\u1eafn l\u00e0 m\u1ee5c \u0111\u00edch c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i, ho\u00e0n to\u00e0n. Ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n n\u00f3 m\u1ed9t th\u1eddi gian v\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i ch\u1eafc ch\u1eafn s\u1ebd c\u1ed1 g\u1eafng ho\u00e0n th\u00e0nh n\u00f3 nhanh nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0hCPPUfcnvEkpE582EAbS2pAHmbHt2bJMBJnEnht1j51WCMgQWH1t1UXMDtA2dkq1l?__cft__[0]=AZXqHSg5I6TeAOoIAqmhfcaXH17PaIjR8j0kY8K63_P0cZDNdZ2I5ylh3V_SFM79TSp6rKVYzhLoRJH9ncCIiSzKBnKb5zQtrNQZvWfUU64K5_fP8W4J_78g6428IE3P-uC5ZeW9JcjaHKUh3pqixq-wd2C5MNcVvl087GK75tgcW7ZP4_xN5_6jxr1AbnuFxP4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:26", "content": " CH\u00cdNH TH\u1ee8C: Oriol Romeu tr\u1edf l\u1ea1i Barcelona sau khi b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ef1 nghi\u1ec7p t\u1ea1i La Masia  \u25c9 H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 k\u00fd \u2014 c\u00f3 hi\u1ec7u l\u1ef1c \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 6 n\u0103m 2026. \u25c9 T\u00e0i li\u1ec7u c\u0169ng \u0111\u00e3 k\u00fd v\u1edbi Girona h\u00f4m nay. \u25c9 Th\u1ea3 \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n v\u00e0o h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a anh \u1ea5y: 400 tri\u1ec7u euro. B\u1ea1n \u0111\u00e1nh gi\u00e1 vi\u1ec7c k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng n\u00e0y t\u1eeb 1 \u0111\u1ebfn 10 nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o? "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0UVSKkJJi7oEDiJbeJoFcQ1FZCfZSJrjYJhSA1ZSubwEiNNHikMn2jvtW72vF3B1Gl?__cft__[0]=AZU45Nubz7ga-RaVQLbcfrlkA5xcAhfXZ7lUGfpG2gNjR1Q1K9akA4u8iAqFXslen6huULV6uTz92C-jqA8mQu8XSrvPIKNHui65a851M6OsE2LhvIV-50mxeILRWBuFmrmkzwP5NeW5tWntdDnor-nj1MwXpzoB-4Yq-bq9Aqka0Y-z9_C1y8_5LcqV5zEo5e0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:20", "content": "Andre Onana n\u00f3i v\u1edbi Gazzetta: \u201cT\u00f4i mu\u1ed1n v\u00e0 t\u00f4i hy v\u1ecdng s\u1ebd gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng Champions League t\u1ea1i Manchester United\u201d.  \u201cT\u00f4i th\u1ef1c s\u1ef1 mu\u1ed1n b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u00fa v\u1ecb m\u1edbi n\u00e0y, v\u1edbi m\u1ed9t hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u00ean l\u00e0 b\u1eadc th\u1ea7y \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\u00f4i\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02aqanH2yiP6MufSGuL7qvQJDWEHEHbc75fksZ3ujR8cVieA9g6yntbeezZrorh9fYl?__cft__[0]=AZXzO-z25RG35CqBpq5OxYuoStT8Q5Subgd4CahknxaaqM9gYhlvPKpEmniCNA6nbMEyacDpGFbYd8kAoNN7IyydeLZ7gxmg2DEKEYk_uDUOty78mFOXNK0nFI1ocLZ0YGLbgx1S_PNMG6xttGcXtVAlDtLVp7vS8OXaYOpw_ODKPPDv2D3xRoQK0WN5xChSjn4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:31", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0hCPPUfcnvEkpE582EAbS2pAHmbHt2bJMBJnEnht1j51WCMgQWH1t1UXMDtA2dkq1l?__cft__[0]=AZXqHSg5I6TeAOoIAqmhfcaXH17PaIjR8j0kY8K63_P0cZDNdZ2I5ylh3V_SFM79TSp6rKVYzhLoRJH9ncCIiSzKBnKb5zQtrNQZvWfUU64K5_fP8W4J_78g6428IE3P-uC5ZeW9JcjaHKUh3pqixq-wd2C5MNcVvl087GK75tgcW7ZP4_xN5_6jxr1AbnuFxP4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:26", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0UVSKkJJi7oEDiJbeJoFcQ1FZCfZSJrjYJhSA1ZSubwEiNNHikMn2jvtW72vF3B1Gl?__cft__[0]=AZU45Nubz7ga-RaVQLbcfrlkA5xcAhfXZ7lUGfpG2gNjR1Q1K9akA4u8iAqFXslen6huULV6uTz92C-jqA8mQu8XSrvPIKNHui65a851M6OsE2LhvIV-50mxeILRWBuFmrmkzwP5NeW5tWntdDnor-nj1MwXpzoB-4Yq-bq9Aqka0Y-z9_C1y8_5LcqV5zEo5e0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:20", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0QUvpKaqRnE1XuoNFkAHnSpBJnYwDVBWSwsdRkLnNj1wArJbZoiuk7v53CVKBaj8Bl?__cft__[0]=AZWqZtsSMfr6pzxbbOaz8O6DfWQaYs9hMvT95pgV7sES1APEWUluN6KYHSZ_gTjVoFj4twK2fd99LVhrz7TtujgBhhefbdMpAjAPzPTHGV30b_a-oXJ0V_qISFNx2wW-aj2VTFKBkF9bNupsIMSPRKBrGuezTjjptsyoQWI9sRxPEHyMk_8Sf38CiGuvqW5QVv0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:20", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02Sds6DSzYF1xNKxsn2zp1UtbvwwuraCpQdWdwPejpCT46QtFe5WaMdxwYHgqSsS9Dl?__cft__[0]=AZV8AANpmf1UrJOXvRsEcv2kbAP5xg-cLDjWhMs5C9nrpxWEQk8O3bGjyyRMw-T3r7jaP57n_5Nie1GX3DKGH3GTvYlncXRROdak2Q-NBdIywxo-ZMqj_X7JlhdInUQY_jgxPipSG-8qDdOiNTvuxPfCqPYZToByHa2RwPwYmXTEBthK_A_cYBooDrYhAm9c80Y&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:19", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0G9M3GAsNxghdDuKHBW4ZS7bpgzMNKtzqrCccaLrsVeFeSR9TYPXT2ru4EUQHvZJBl?__cft__[0]=AZWrFmfGnjFH88slHuxMjWDr5BCalu0JH8jb943txeMeCTFT1f_Kf4dMyXynQIYnrqxHDYwEC8AhThqBFg4W36Trhcwd4KrHTesFuOggMGjHjCmE1T-UimmHR6lEpj_74xta4NeeovFrFuntcP1TJhKxwwZaBSEElM4UzGsJZlOcUWVMiDa3iZNaiZpvXoNrD74&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 14:30", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0w2kgNuJ5VEzuf7NU5NwchibMF5oVqWT5fCVwcLVn4vL1hZGDp3TvRGWWE7g1jYmTl?__cft__[0]=AZUFT4V_19woOHkjLi85x-HtjKh4mH_4goc_efaHGQwsQ3BY2_2J5vkUG9UXxpFSsY-t7mpbbncLlhOtGxx0oi50kH9T111t58KxyVlIAgODm30rjZWdwHmFdxhMA7V8EPG_Oodwe0gPs8TlfrT6evx5Mp-pr1mGL96KIMbYmGOuUb7Ra2RY_dqRSLIIBySrnjs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 14:00", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0bSCoXjmXwuuQAiENpyf6MMspjRXdMyfqCiKKQkQFvhyCnrNgZMzEVss2XXQZTGRdl?__cft__[0]=AZXzJiIvb8UGm5CJHyaf5oAEqZ6ViPQKlMpx_f8dZhpcT4QqCSMwlFUcsDcZdc58FHkcnPxzLzQEvj6PwkNYlvGIkcWkh6hyLGqQbpnBIfcm94Wu1E_CxCVW7wqdCQxQ24lb_3a_PMExMJKH2ftCYJyKnFjRx7aYgiDFers8GgTPMn5gzMIHHmypPxL5_tBY82w&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 13:30", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02jwHbRZVp6xLhL6YSvQjkLkQEmL2PoLHS87bAQJKyUBqSvCVkkZcfCjbqqv4m6qHpl?__cft__[0]=AZUuh9fvixX2PdaWijL0RiDLvFJsJNglesMKzFU7NL_kwo81RTg71TizdXdYynV3kBqZvDEjSikfh8ZZI-Wi7o9xRSdVAdX6o6vmeBX6_CIRj46FHiHWQELD3iSuKs5c5OGiUbFClykPb0P1zhXRRW8QVrhS8G0u8TYg3MvsL4x_lyci7EHCLK_JhJyBzu2Hg9k&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 13:00", "content": ""}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02aqanH2yiP6MufSGuL7qvQJDWEHEHbc75fksZ3ujR8cVieA9g6yntbeezZrorh9fYl?__cft__[0]=AZXzO-z25RG35CqBpq5OxYuoStT8Q5Subgd4CahknxaaqM9gYhlvPKpEmniCNA6nbMEyacDpGFbYd8kAoNN7IyydeLZ7gxmg2DEKEYk_uDUOty78mFOXNK0nFI1ocLZ0YGLbgx1S_PNMG6xttGcXtVAlDtLVp7vS8OXaYOpw_ODKPPDv2D3xRoQK0WN5xChSjn4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:31", "content": "Tottenham s\u1ebd k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng tr\u1edf l\u1ea1i trung t\u00e2m m\u1edbi, Postecoglou x\u00e1c nh\u1eadn: \u201cV\u00e2ng, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd l\u00e0m m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00f3 \u1edf \u0111\u00f3 \u2014 \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t b\u00ed m\u1eadt\u201d "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0hCPPUfcnvEkpE582EAbS2pAHmbHt2bJMBJnEnht1j51WCMgQWH1t1UXMDtA2dkq1l?__cft__[0]=AZXqHSg5I6TeAOoIAqmhfcaXH17PaIjR8j0kY8K63_P0cZDNdZ2I5ylh3V_SFM79TSp6rKVYzhLoRJH9ncCIiSzKBnKb5zQtrNQZvWfUU64K5_fP8W4J_78g6428IE3P-uC5ZeW9JcjaHKUh3pqixq-wd2C5MNcVvl087GK75tgcW7ZP4_xN5_6jxr1AbnuFxP4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:26", "content": " CH\u00cdNH TH\u1ee8C: Oriol Romeu tr\u1edf l\u1ea1i Barcelona sau khi b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ef1 nghi\u1ec7p t\u1ea1i La Masia "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02aqanH2yiP6MufSGuL7qvQJDWEHEHbc75fksZ3ujR8cVieA9g6yntbeezZrorh9fYl?__cft__[0]=AZXzO-z25RG35CqBpq5OxYuoStT8Q5Subgd4CahknxaaqM9gYhlvPKpEmniCNA6nbMEyacDpGFbYd8kAoNN7IyydeLZ7gxmg2DEKEYk_uDUOty78mFOXNK0nFI1ocLZ0YGLbgx1S_PNMG6xttGcXtVAlDtLVp7vS8OXaYOpw_ODKPPDv2D3xRoQK0WN5xChSjn4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:31", "content": "Tottenham s\u1ebd k\u00fd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng tr\u1edf l\u1ea1i trung t\u00e2m m\u1edbi, Postecoglou x\u00e1c nh\u1eadn: \u201cV\u00e2ng, ch\u00fang t\u00f4i s\u1ebd l\u00e0m m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111\u00f3 \u1edf \u0111\u00f3 \u2014 \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t b\u00ed m\u1eadt\u201d "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0hCPPUfcnvEkpE582EAbS2pAHmbHt2bJMBJnEnht1j51WCMgQWH1t1UXMDtA2dkq1l?__cft__[0]=AZXqHSg5I6TeAOoIAqmhfcaXH17PaIjR8j0kY8K63_P0cZDNdZ2I5ylh3V_SFM79TSp6rKVYzhLoRJH9ncCIiSzKBnKb5zQtrNQZvWfUU64K5_fP8W4J_78g6428IE3P-uC5ZeW9JcjaHKUh3pqixq-wd2C5MNcVvl087GK75tgcW7ZP4_xN5_6jxr1AbnuFxP4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:26", "content": " CH\u00cdNH TH\u1ee8C: Oriol Romeu tr\u1edf l\u1ea1i Barcelona sau khi b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ef1 nghi\u1ec7p t\u1ea1i La Masia "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0UVSKkJJi7oEDiJbeJoFcQ1FZCfZSJrjYJhSA1ZSubwEiNNHikMn2jvtW72vF3B1Gl?__cft__[0]=AZU45Nubz7ga-RaVQLbcfrlkA5xcAhfXZ7lUGfpG2gNjR1Q1K9akA4u8iAqFXslen6huULV6uTz92C-jqA8mQu8XSrvPIKNHui65a851M6OsE2LhvIV-50mxeILRWBuFmrmkzwP5NeW5tWntdDnor-nj1MwXpzoB-4Yq-bq9Aqka0Y-z9_C1y8_5LcqV5zEo5e0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:20", "content": "Andre Onana n\u00f3i v\u1edbi Gazzetta: \u201cT\u00f4i mu\u1ed1n v\u00e0 t\u00f4i hy v\u1ecdng s\u1ebd gi\u00e0nh chi\u1ebfn th\u1eafng Champions League t\u1ea1i Manchester United\u201d. "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0QUvpKaqRnE1XuoNFkAHnSpBJnYwDVBWSwsdRkLnNj1wArJbZoiuk7v53CVKBaj8Bl?__cft__[0]=AZWqZtsSMfr6pzxbbOaz8O6DfWQaYs9hMvT95pgV7sES1APEWUluN6KYHSZ_gTjVoFj4twK2fd99LVhrz7TtujgBhhefbdMpAjAPzPTHGV30b_a-oXJ0V_qISFNx2wW-aj2VTFKBkF9bNupsIMSPRKBrGuezTjjptsyoQWI9sRxPEHyMk_8Sf38CiGuvqW5QVv0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:20", "content": "Talented centre-back Ashley Phillips will join Tottenham, agreement in place \u2014 it is a signing for the future, of course new CB will arrive this summer. \n #THFC"}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02Sds6DSzYF1xNKxsn2zp1UtbvwwuraCpQdWdwPejpCT46QtFe5WaMdxwYHgqSsS9Dl?__cft__[0]=AZV8AANpmf1UrJOXvRsEcv2kbAP5xg-cLDjWhMs5C9nrpxWEQk8O3bGjyyRMw-T3r7jaP57n_5Nie1GX3DKGH3GTvYlncXRROdak2Q-NBdIywxo-ZMqj_X7JlhdInUQY_jgxPipSG-8qDdOiNTvuxPfCqPYZToByHa2RwPwYmXTEBthK_A_cYBooDrYhAm9c80Y&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 15:19", "content": " \u0110\u1ed8C QUY\u1ec0N "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0G9M3GAsNxghdDuKHBW4ZS7bpgzMNKtzqrCccaLrsVeFeSR9TYPXT2ru4EUQHvZJBl?__cft__[0]=AZWrFmfGnjFH88slHuxMjWDr5BCalu0JH8jb943txeMeCTFT1f_Kf4dMyXynQIYnrqxHDYwEC8AhThqBFg4W36Trhcwd4KrHTesFuOggMGjHjCmE1T-UimmHR6lEpj_74xta4NeeovFrFuntcP1TJhKxwwZaBSEElM4UzGsJZlOcUWVMiDa3iZNaiZpvXoNrD74&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 14:30", "content": "Milos Kerkez, \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Anh \u0111\u1ec3 tr\u1ea3i qua c\u00e1c x\u00e9t nghi\u1ec7m y t\u1ebf v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 c\u1ea7u th\u1ee7 m\u1edbi c\u1ee7a Bournemouth "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0w2kgNuJ5VEzuf7NU5NwchibMF5oVqWT5fCVwcLVn4vL1hZGDp3TvRGWWE7g1jYmTl?__cft__[0]=AZUFT4V_19woOHkjLi85x-HtjKh4mH_4goc_efaHGQwsQ3BY2_2J5vkUG9UXxpFSsY-t7mpbbncLlhOtGxx0oi50kH9T111t58KxyVlIAgODm30rjZWdwHmFdxhMA7V8EPG_Oodwe0gPs8TlfrT6evx5Mp-pr1mGL96KIMbYmGOuUb7Ra2RY_dqRSLIIBySrnjs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "19 Th\u00e1ng 7 l\u00fac 14:00", "content": "Al Ahli gi\u00e1 th\u1ea7u ch\u00ednh th\u1ee9c cho Allan Saint-Maximin: ph\u00ed 25 tri\u1ec7u euro \u0111\u1ec3 thuy\u1ebft ph\u1ee5c Newcastle, h\u1ecd mu\u1ed1n nhi\u1ec1u h\u01a1n nh\u01b0ng \u0111\u00e0m ph\u00e1n \u0111ang ti\u1ebfn t\u1edbi c\u00e1c giai \u0111o\u1ea1n quan tr\u1ecdng. "}
{"Link": "https://www.facebook.com/raumdeuter13/posts/pfbid0hpsTAbDL71XLwqC5WDsuRtQSLbasEqX7ULmffW7b3xZGykCc9bzr5vYJAunYm4DGl", "time": "9 gi\u1edd", "content": "3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng - Man City,"}
{"Link": "https://www.facebook.com/raumdeuter13/posts/pfbid0hpsTAbDL71XLwqC5WDsuRtQSLbasEqX7ULmffW7b3xZGykCc9bzr5vYJAunYm4DGl", "time": "9 gi\u1edd", "content": "3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng - Man City,"}
{"Link": "https://www.facebook.com/raumdeuter13/posts/pfbid0hpsTAbDL71XLwqC5WDsuRtQSLbasEqX7ULmffW7b3xZGykCc9bzr5vYJAunYm4DGl", "time": "9 gi\u1edd", "content": "3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng - Man City,"}
{"Link": "https://www.facebook.com/raumdeuter13/posts/pfbid0hpsTAbDL71XLwqC5WDsuRtQSLbasEqX7ULmffW7b3xZGykCc9bzr5vYJAunYm4DGl", "time": "10h", "content": "3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng - Man City,"}
{"Link": "https://www.facebook.com/raumdeuter13/posts/pfbid0hpsTAbDL71XLwqC5WDsuRtQSLbasEqX7ULmffW7b3xZGykCc9bzr5vYJAunYm4DGl", "time": "13h", "content": "3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng - Man City, t\u01b0\u1edfng nh\u01b0 \u00fd \u0111\u1ed3 s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng 3-4-3 kim c\u01b0\u01a1ng l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong tr\u1eadn \u0111\u1ea5u cu\u1ed1i c\u00f9ng \u1edf m\u00f9a gi\u1ea3i tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Pep Guardiola ch\u1ec9 l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng 3-5-2 c\u1ee7a Inter, th\u00ec v\u1ecb HLV n\u00e0y l\u1ea1i b\u1ea5t ng\u1edd c\u00f3 s\u1ef1 th\u1eed nghi\u1ec7m h\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y \u1edf nh\u1eefng tr\u1eadn giao h\u1eefu ti\u1ec1n m\u00f9a gi\u1ea3i 2023/24. c\u0169ng v\u1edbi 11 con ng\u01b0\u1eddi xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong h\u00ecnh \u1ea3nh n\u00e0y, h\u1eb3n l\u00e0 ai c\u0169ng s\u1ebd c\u00f3 t\u01b0 duy City ch\u01a1i v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac 3-2-5 nh\u01b0 c\u00e1ch h\u1ecd \u0111\u00e3 v\u1eadn h\u00e0nh \u1edf m\u00f9a gi\u1ea3i tr\u01b0\u1edbc, theo ki\u1ec3u: Walker - Dias - Laporte\nStones - Rodri\nFoden - Alvarez - Haaland - Bernardo - Grealish tr\u01b0\u1edbc Atletico Madrid l\u00e0 m\u1ed9t \u00fd t\u01b0\u1edfng ho\u00e0n to\u00e0n kh\u00e1c. Bernardo Silva xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ec9nh kh\u1ed1i kim c\u01b0\u01a1ng \u1edf gi\u1eefa s\u00e2n, trong khi Alvarez v\u00e0 Foden ch\u01a1i \u1edf 2 c\u1ea1nh. C\u1ea3 3 cho th\u1ea5y s\u1ef1 linh ho\u1ea1t trong c\u00e1ch ho\u00e1n \u0111\u1ed5i v\u1ecb tr\u00ed v\u1edbi nhau, b\u1edfi r\u00f5 r\u00e0ng l\u00e0 t\u1eebng c\u00e1 nh\u00e2n n\u00e0y \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 ch\u01a1i kh\u00f4ng h\u1ec1 t\u1ed3i \u1edf c\u1ea3 3 v\u1ecb tr\u00ed n\u00f3i tr\u00ean. B\u1ed1i c\u1ea3nh \u0111\u00f3 c\u0169ng \u0111\u1eb7t Walker v\u00e0o v\u1ecb tr\u00ed c\u1ee7a m\u1ed9t ch\u00e2n ch\u1ea1y c\u00e1nh ph\u1ea3i, v\u1ecb tr\u00ed kh\u00f4ng m\u1ea5y quen thu\u1ed9c v\u1edbi h\u1eadu v\u1ec7 n\u00e0y.  m\u1ed9t n\u00e9t kh\u00e1 m\u1edbi c\u1ee7a Guardiola, d\u00f9 hi\u1ec7u qu\u1ea3 c\u1ee7a c\u1ea5u tr\u00fac n\u00e0y r\u00f5 r\u00e0ng l\u00e0 ch\u01b0a th\u1ef1c s\u1ef1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, ngay c\u1ea3 trong cu\u1ed9c \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u t\u1ea1i chung k\u1ebft Champions League tr\u01b0\u1edbc Inter hay trong hi\u1ec7p 1 tr\u1eadn \u0111\u1ea5u v\u1edbi Atletico Madrid. Kh\u00f4ng h\u1eb3n l\u00e0 kh\u00f4ng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng trong kh\u00eda c\u1ea1nh t\u1ea5n c\u00f4ng, m\u00e0 \u0111\u00e2y h\u1eb3n l\u00e0 c\u1ea5u tr\u00fac \u0111\u1ed9i h\u00ecnh s\u1ebd khi\u1ebfn City ph\u1ea3i \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ecnh hu\u1ed1ng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i t\u1eeb c\u00f3 b\u00f3ng sang kh\u00f4ng b\u00f3ng nguy hi\u1ec3m h\u01a1n th\u01b0\u1eddng l\u1ec7."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02aqanH2yiP6MufSGuL7qvQJDWEHEHbc75fksZ3ujR8cVieA9g6yntbeezZrorh9fYl?__cft__[0]=AZXzO-z25RG35CqBpq5OxYuoStT8Q5Subgd4CahknxaaqM9gYhlvPKpEmniCNA6nbMEyacDpGFbYd8kAoNN7IyydeLZ7gxmg2DEKEYk_uDUOty78mFOXNK0nFI1ocLZ0YGLbgx1S_PNMG6xttGcXtVAlDtLVp7vS8OXaYOpw_ODKPPDv2D3xRoQK0WN5xChSjn4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 3:31 PM", "content": "Tottenham will sign new centre back, Postecoglou confirms: \u201cYes, we\u2019ll do something there \u2014 it\u2019s not a secret\u201d  \u201cI think that's definitely our intention, absolutely. We've been working on it for a while and we'll definitely try to get it done as quickly as possible\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0hCPPUfcnvEkpE582EAbS2pAHmbHt2bJMBJnEnht1j51WCMgQWH1t1UXMDtA2dkq1l?__cft__[0]=AZXqHSg5I6TeAOoIAqmhfcaXH17PaIjR8j0kY8K63_P0cZDNdZ2I5ylh3V_SFM79TSp6rKVYzhLoRJH9ncCIiSzKBnKb5zQtrNQZvWfUU64K5_fP8W4J_78g6428IE3P-uC5ZeW9JcjaHKUh3pqixq-wd2C5MNcVvl087GK75tgcW7ZP4_xN5_6jxr1AbnuFxP4&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 3:26 PM", "content": " \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0b: Oriol Romeu returns to Barcelona after starting his career at La Masia  \u25c9 Contract signed \u2014 it\u2019s valid until June 2026.\n\u25c9 Documents also signed with Girona today.\n\u25c9 Release clause into his contract: \u20ac400m. How do you rate this signing from 1 to 10? "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0UVSKkJJi7oEDiJbeJoFcQ1FZCfZSJrjYJhSA1ZSubwEiNNHikMn2jvtW72vF3B1Gl?__cft__[0]=AZU45Nubz7ga-RaVQLbcfrlkA5xcAhfXZ7lUGfpG2gNjR1Q1K9akA4u8iAqFXslen6huULV6uTz92C-jqA8mQu8XSrvPIKNHui65a851M6OsE2LhvIV-50mxeILRWBuFmrmkzwP5NeW5tWntdDnor-nj1MwXpzoB-4Yq-bq9Aqka0Y-z9_C1y8_5LcqV5zEo5e0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 3:20 PM", "content": "Andre Onana tells Gazzetta: \u201cI want and I hope to win the Champions League at Manchester United\u201d.  \u201cI really want to start this new exciting experience, with a coach who is a master for me\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0QUvpKaqRnE1XuoNFkAHnSpBJnYwDVBWSwsdRkLnNj1wArJbZoiuk7v53CVKBaj8Bl?__cft__[0]=AZWqZtsSMfr6pzxbbOaz8O6DfWQaYs9hMvT95pgV7sES1APEWUluN6KYHSZ_gTjVoFj4twK2fd99LVhrz7TtujgBhhefbdMpAjAPzPTHGV30b_a-oXJ0V_qISFNx2wW-aj2VTFKBkF9bNupsIMSPRKBrGuezTjjptsyoQWI9sRxPEHyMk_8Sf38CiGuvqW5QVv0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 3:20 PM", "content": "Talented centre-back Ashley Phillips will join Tottenham, agreement in place \u2014 it is a signing for the future, of course new CB will arrive this summer. \n #THFC Fee to Blackburn will be \u00a33m \u2014 medical in 24h as reported."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02Sds6DSzYF1xNKxsn2zp1UtbvwwuraCpQdWdwPejpCT46QtFe5WaMdxwYHgqSsS9Dl?__cft__[0]=AZV8AANpmf1UrJOXvRsEcv2kbAP5xg-cLDjWhMs5C9nrpxWEQk8O3bGjyyRMw-T3r7jaP57n_5Nie1GX3DKGH3GTvYlncXRROdak2Q-NBdIywxo-ZMqj_X7JlhdInUQY_jgxPipSG-8qDdOiNTvuxPfCqPYZToByHa2RwPwYmXTEBthK_A_cYBooDrYhAm9c80Y&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 3:19 PM", "content": " EXCLUSIVE  Fred was one of the players Man Utd discussed with Atalanta for Rasmus Hojlund United are now preparing an opening offer for Hojlund, who could cost as much as \u20ac70m. PLUS: Joao Felix wants Barcelona move, truth about Kudus-Arsenal links & more! Full story - Link in Comments"}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0G9M3GAsNxghdDuKHBW4ZS7bpgzMNKtzqrCccaLrsVeFeSR9TYPXT2ru4EUQHvZJBl?__cft__[0]=AZWrFmfGnjFH88slHuxMjWDr5BCalu0JH8jb943txeMeCTFT1f_Kf4dMyXynQIYnrqxHDYwEC8AhThqBFg4W36Trhcwd4KrHTesFuOggMGjHjCmE1T-UimmHR6lEpj_74xta4NeeovFrFuntcP1TJhKxwwZaBSEElM4UzGsJZlOcUWVMiDa3iZNaiZpvXoNrD74&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 2:30 PM", "content": "Milos Kerkez, already in England in order to undergo medical tests as new Bournemouth player  \u25c9 Long term deal agreed player side.\n\u25c9 Deal worth \u00a315.5m total package.  Kerkez will sign the contract later today. Exclusive news confirmed "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0w2kgNuJ5VEzuf7NU5NwchibMF5oVqWT5fCVwcLVn4vL1hZGDp3TvRGWWE7g1jYmTl?__cft__[0]=AZUFT4V_19woOHkjLi85x-HtjKh4mH_4goc_efaHGQwsQ3BY2_2J5vkUG9UXxpFSsY-t7mpbbncLlhOtGxx0oi50kH9T111t58KxyVlIAgODm30rjZWdwHmFdxhMA7V8EPG_Oodwe0gPs8TlfrT6evx5Mp-pr1mGL96KIMbYmGOuUb7Ra2RY_dqRSLIIBySrnjs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 2:00 PM", "content": "Al Ahli official bid for Allan Saint-Maximin: \u20ac25m fee to convince Newcastle, they want more but negotiation is advancing to crucial stages.  Newcastle are confident to complete Harvey Barnes deal once they'll sell Saint-Maximin."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0bSCoXjmXwuuQAiENpyf6MMspjRXdMyfqCiKKQkQFvhyCnrNgZMzEVss2XXQZTGRdl?__cft__[0]=AZXzJiIvb8UGm5CJHyaf5oAEqZ6ViPQKlMpx_f8dZhpcT4QqCSMwlFUcsDcZdc58FHkcnPxzLzQEvj6PwkNYlvGIkcWkh6hyLGqQbpnBIfcm94Wu1E_CxCVW7wqdCQxQ24lb_3a_PMExMJKH2ftCYJyKnFjRx7aYgiDFers8GgTPMn5gzMIHHmypPxL5_tBY82w&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:30 PM", "content": "James Trafford has already completed medical tests at Burnley. He will sign the contract as new Kompany's team player today. \n #BurnleyFC  Understand City's buyback clause is triple fee Burnley pay for Trafford."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02jwHbRZVp6xLhL6YSvQjkLkQEmL2PoLHS87bAQJKyUBqSvCVkkZcfCjbqqv4m6qHpl?__cft__[0]=AZUuh9fvixX2PdaWijL0RiDLvFJsJNglesMKzFU7NL_kwo81RTg71TizdXdYynV3kBqZvDEjSikfh8ZZI-Wi7o9xRSdVAdX6o6vmeBX6_CIRj46FHiHWQELD3iSuKs5c5OGiUbFClykPb0P1zhXRRW8QVrhS8G0u8TYg3MvsL4x_lyci7EHCLK_JhJyBzu2Hg9k&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:00 PM", "content": "Zeki Amdouni has already completed the medical tests as new Burnley player as he joins from FC Basel.  Official statement to follow."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0dtcZGnJYhdDdkirQmZxc7q9p6Rqk2Z4sDdhspUwJCG989XqDLCz1BVcL5aJ18UFal?__cft__[0]=AZVRdw934N3O-uwRYIOvn9xvSXTxixfA-vhTb7PWLqWuLuFWNvii5EkwSQLyQDoDWR-7YJN17RE_0NffGi2-JS6Ih3DD3AUeBbYSA3Uzqt0JtKBhc3pzxTq2_tWbSzj8VyZRztVGoEkxB7TEtYYajETJ4r_sn5M9U87yjR0WbtL-ZaVpzfqE3Z1ZI1jZQA2ywhs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 6:10 AM", "content": "Edwin Van der Sar smiling and out of the intensive care unit is the best news of the day  He\u2019s still in hospital with hope to return home next week and take next step in his recovery after big fear. It\u2019s beautiful to see him finally together with his wife \u2014 stay strong, wishing you all the best @edwinvandersar1 "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02ZuR2QWdVuk5srd7iMUf4osABrUPLMHtH4vQLfzszXVZMLaq9bxyQgKXTZkcqPZwJl?__cft__[0]=AZWLFwQPRmbDFQqlspUzrEpft59XNdZ2jnelvNSdKFmgxMiGmxPxdXNnoGz6wh8aFSFE9WifJagKIbSMXHbAF0T-Fzeu1Av-0bwc4BXVHAi6EBeQXwzKzs4iVQ53IGteUkKbA2b-64ett21-mhyjfuGLasTZLIdFtGrheilYBmFkVEmQQWLB7PAfXPEGyXudbPE&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 4:24 AM", "content": " Howe: \u201cSaint Maximin? Talks are on. With FFP we have to trade, otherwise we would be stuck this summer - I don\u2019t want to lose him\u201d \n #NUFC \u201cFFP forces it, to a degree. It looks like it will happen. Sometimes these things have to happen for club to grow\u201d. Al Ahli, on it "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02DKrhjZ8bksZqCGJo2RkoSU4XECDnSCMViqqDXdkaVFGTuM8xcjxFfkK9NbhYiVQel?__cft__[0]=AZXyihOmaENi9ixekmgin98CV6unnVQk3GgacpEl7HrR9bJuBgP9O2nmv9BZcb3qaLbcHoFFa6rmkJPRb5Xyis9kfJQyKE9rGhDOyAnZOMZ7Dk5aHJal5ykPgS4QK2G5m4lH7V6obWh653Pji-yWfXn1lmnt51je-JzKVo40UURYoz15XAZH6tfacEjJVUToH08&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 4:14 AM", "content": " \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc16\ud835\udc04 \ud835\udc06\ud835\udc0e! Alex Telles joins Al Nassr on a permanent deal from Man United  Exclusive details of the agreement \n\u25c9 \u00a34m fixed fee to Man United plus add ons.\n\u25c9 \u20ac7m net salary to Alex Telles plus add ons.\n\u25c9 Documents exchanged between the two clubs.  Cristiano Ronaldo, Marcelo Brozovi\u0107, Anderson Talisca, David Ospina, Alex Telles now in the same club."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02QZJ9bhmMKnA2E1C4hAqw7xu2YZ7PmuL2fnvWP1q9p5Lj37VDVs21kEDyoU9RJtvql?__cft__[0]=AZXV_PC4e10KpMYyUjNqA7VmgYzv4iFzPYc8-57WJT3uuPwMAhKuyofwm-Rwg-NXN4kuZ4UAOPKXb4BioDSxZCE4FbDnM3aKvCbFtLLSbnGFmH1TlvnzPKn-_6-QaRyuUGwU1tYv5--eFr65IvHP7u2vdS1y58W_c4QBy08322Hl-mD3JwQ3gOuJBKrHZCWG594&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 2:57 AM", "content": " EXCLUSIVA BOOM! Jo\u00e3o F\u00e9lix tells Fab that he WANTS TO JOIN BAR\u00c7A NOW: shorturl.at/cLOT0"}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02qEGzVG4HkNPGnFsX9DZfAVn3z3xGzzi4VAeF6rsjPscy9eKiPtJVXS92mNuoj5g5l?__cft__[0]=AZWoRAneaT0gs9Ns1XstdDaFvPCpARZsy5mz13Rpk6GWO4g3riWuslMSuP6E4foD8zh_j3-w8Hg7-KzrA_FXHcrwdbzjas34SSYvu1xiAvd36t97dd8ykLM5mkJ4S_L2Sm-j-l7AlZdH4nBsXNXBQMj5eor5rXaWMlsokMbqwi0XUI5CSoT8N6bauw2Z0wp7Vkk&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 2:52 AM", "content": "After some changes to the plan due to flights issues [no problems for the deal, at all] Onana will travel to the UK in 40 mins. \n #MUFC \u25c9 Onana\u2019s private flight scheduled at 10.30pm Italy time from Turin.\n\u25c9 Andr\u00e9 will land in Birmingham later tonight.\n\u25c9 Medical tomorrow."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0ieUjfxQMbvYGP7V4sizuiM47MjNZktVP6HpHLeCeSoJr6u45DFVdENMFThaXeNEml?__cft__[0]=AZX7yFKAlBJ_QVFOeRFWnAoKRGy1ahtde0drv2pe4H9yfXUwZxyWN6RWnMy7H8ng29aMQ66B9RMlRXIIxSBz97XjUhYBX3W7goP2VAMQNeQZbIiogEMIFzDAyUcKonSKZhk32U9E5mEg6c2YhNjI3aaAwkzPtSD6ZMACOsQuCLhiPufGrKdmW0CZecX8j0_KA78&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 2:35 AM", "content": " | \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04: \ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc00\ud835\udc0e \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc17 Exclusive statement from Jo\u00e3o F\u00e9lix on his future  \u25c9 \u201cI would love to play for Bar\u00e7a\u201d, Jo\u00e3o F\u00e9lix tells me. \u25c9 \u201cBarcelona has always been my first choice and I\u2019d love to join Bar\u00e7a as my next club\u201d. \u25c9 \u201cIt was always my dream since I was a kid\u201d. \u25c9 \u201cIf it happens, it will be a dream come true for me\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02xDLTsijHEYJLrjpgSD9134fnjN4Rc728LJWftf1YgTZ5ErBqEX34JDTyE5XgAKV6l?__cft__[0]=AZUcOkN7G7JOpx3z2CPpuk9hwVraUnSQzdlQ06yqUvSVuJrC-Ymh_zTiqO4bPxjjPySYD-o3QJkwzy4rISC69WlKRO5fx6eX9g_YNNBvmMOQ3iQmwaPtNIxxrn7C6S1ZQ-3q6799luhr4MBvMUN-N2GKCvkE8DOENYoGtx4sIkEaihuyYZWIfHBZ01MTL8SvHOs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:57 AM", "content": "Chelsea\u2019s talent Omari Hutchinson in concrete and advanced talks to join Ipswich Town on loan, as called by @TheChelseaSpot. \n #CFC Conversations will continue this week amid interest from several clubs."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02dw8BcDmCcxTDBEhJfjMMV3kFkBeaFxWsUE9xJwVQ1j6FLcNVeAuPY2JK8zRiXAphl?__cft__[0]=AZUa-415dJ7jpsL8OG3GGUnDpRt_Q1Sw879JRRfrlWxd_cdJmvkQOrJE8lVesBf1qqpcewoE7E-Na7-Appvn7lmGvlJs35ujby_m94XP5luNZx6D8dxtOMPVZvoNSeDErVtpzzVeHe3D6L5fwqe7kOrP3Grayagf6nNKgB1hIvlNA3WK82L6zcpaxGenYZw0M10&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:40 AM", "content": "FC Porto, most concrete option now for Nico Gonz\u00e1lez. Understand talks are at advanced stages to sign the midfielder from Barcelona.  Deal being discussed between parties also between clubs."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0NS7FGKKjZAqz3YTcEKhjRQBXKhN9cQEQQsyUwegQNmJ4PhCb4eDGaFk4wvAG7oizl?__cft__[0]=AZWcsAo8AkM4OZiWm2ZkwD3nsIxMch7dt_kEOEA7aUeBb06nsoBRGedbBWKU_7cQZ4mEFlZPMFx7UIQ7CpfbtQvyA94lFICmIHvGQzGYXncXKEr2IvtLn7IiSphanDilx1e8wny5j8teNoqGCXzTY2Q4F0MjMbHlQi3kqpurPBQCPEt9WZtmzNDuupuXs5Dz07g&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:21 AM", "content": " Edwin van der Sar is no longer in ICU, and hopes to be out of the hospital next week. Fantastic news! "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02j7zsEa4JHETzTRBxvfkKQB5p4QB4NQFG1SKwXjEFABVoMr5tYSC4gHazLJkHhMDtl?__cft__[0]=AZWhfayVk-DqAEz7UABoyOiMCZ2H8VExiCpjrH9v_gzEK1rSnUc9BlWnsO3w3z1rKXieD_pwhJqaENTz2c_tbxVUsPVkurQ-2HyWgtci0Y7-KhqtLTtsSrExiu_C75YeckyItbNkH6kbC7KJ9yHoDwW4PQEjau_zJttmUEEGm3VMZGb5ywPwk3TKBvWztWdb_PE&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:17 AM", "content": " \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc16\ud835\udc04 \ud835\udc06\ud835\udc0e! Jordi Alba will be the next one to join Messi and Busquets at Inter Miami  Deal not signed yet but agreement now at the final stage \u2014 then documents will be completed "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02HPrsyX7ZxvMEZwh7h6BPeuAHDwAXZyJEySDujFJVr1BsduNKwRKyiu95FRap6kv4l?__cft__[0]=AZXylr0HUhOnpk6ooayvpe37CNrUHcuuxjbDf6E3bv6ZOGltDNJJSud4F2WMPQ2TIxJF_3vPHB52rTGjvubWxqwEENajoPXEIm-UxAckZuhPcQ59T_9ZHoycVqUYW_BERoo17PmxoAdf1wjBsjbl0KcxeJM3LBMNlddFl-7D2EGzF4Y4AxfyqBysSe_4uZlZ91g&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 1:09 AM", "content": "Mauricio Pochettino on Romelu Lukaku, Hudson-Odoi, Hakim Ziyech and Pierre  Aubameyang\u2019s absence \n #CFC \u201cWhen this type of decision is because all agree. Players and club are working hard to try and find best solution\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02LLLYXtFm9hyzghvYKAXH2KEMHVX54qMbvNorQLkuAEg7Ad5HFaSsyatXXDsmDkECl?__cft__[0]=AZUJLfYl6NiQsuk3gDKFK3KDu2cPlAfv_OOho6UtE1WYv6xcukKWjSv6eSB85BskK30kFr3U06JtnPO_HECIDftZO8HB1iFZO6yC4k3T2QNZJXclQKDlxNjj8WiS-RQDP1tWcq3mEq2SMljrnfbwemgrylcVWEdts1tylz3-jGfUOUCaOrLrDpzQ7dfdfkLRPzs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 19 at 12:43 AM", "content": "Yunus Musah is not part of Valencia starting XI today. AC Milan, confident to get the deal done in the next days.  Negotiations continue between clubs \u2014 it could be sealed soon after personal terms agreed."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid035ywKKvmPgjgdrxeDAZLPbZaEALFVZtPh9ocMpkWrtmJMwFcsEnwc78Px3bcex8pTl?__cft__[0]=AZXQBBZJIT1x-8BP9OxAVGSDbsUsmIGWC0z3VJ0cgrlE1-Cf_UvtGpqIC_XX0GVnA1UuBwt3UsVGALkezir9GdjyjZtfGtZyi7_JwYvxJYbZs3iuZT6tLN390gvf1s8Ac41sU1yRtHoEdrUOz0HJ7S0_5i9vEpaW5KljFl_7NDhplUS3SNo46te-XFfqZnCmvzM&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:54 PM", "content": "Cucurella on his future: \u201cFor sure, I want to stay at Chelsea. No doubts\u201d.  \u201cSometimes you need time to adapt\u201d, he said."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02WPQnmARbZ5w8nZQkBXthnhti11DG7qjr3zmy1AAJ1L1Xh8ZwxXnPcCv5K2xqUvkzl?__cft__[0]=AZUg4o1S7LMjTdt697VUUh4jWTRSKdY7QoXCf_NPQx0ZDIJslIxW68Y8XOKT7CDNxTbKV79ZD8z79zxiWhuV7r_wsqkvp_7zsQ8awddo94RI1GIk8amGIaY0u9BXY5n8q81FntBKqLE-jkkozOYtIgk-KRxCUtSIFMBhWhwaCaAYzfDdK0o_tGCMBmlGNKcQeWI&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:43 PM", "content": "Pochettino: \u201cWith Levi Colwill, we were talking. We had nice chat but it\u2019s private what we talked but it is important that they know what we think\u201d.  \u201cThe competition is going to be tough but they can earn the chance to be in the starting XI. They understood and all is clear\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02hXwAxxTPW4jEwjweSDS726aD74CnS1KutpaSnFNjKR3BXYmoBsosyBxLjCCidEHql?__cft__[0]=AZUeyC9FqyQn4wfBbAKOpQP-w8iuTmFJxOtfeerCjLIMA2iQeMwV6xn93gy82ZKIRVj6Qs_6jkc3LHLVsOwdenixfozVXZ2lL7h6VcGyOoTivICYsOC03oDLQ1wdIEaOprWjmjIdd46Ikk0madj7xkzWPi3mbP6PXF4bUbdqeuGD0eQ64e1qQ7dcj56tlw_zjeI&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:36 PM", "content": "Pochettino on Mois\u00e9s Caicedo: \u201cAll of our team are working very hard to get what we want\u201d.  \u201cI don't want to speak about specific names. Like us, many clubs are working to sign a player to improve their team\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid027AjwQ4nfq9phnskCZtBFBc55E95PaxZbPhh8382FA4SHXLcjDkPsJUjTSq2Lfd58l?__cft__[0]=AZWJMijux0oQodmapl2U0-IF9aWyQAEtP_BfKGK9wUO-zr9kVFmO8OP09cvkUiv0s1WRvKKg5YujjzOxhxqYebdI9_UBlPINxlk4ncQ9RoUFX5iopYMfDtwdGdzRSrND1RdPa_os1ZR32WDBhz2IqujPGbK3gAQy0kwVia9SSuoA63CsDD1SpSjiaTooHFKjbeQ&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:34 PM", "content": "Yann Sommer not called up for Bayern friendly game today. Inter, pushing to get the deal done ASAP. "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid021VULond4xKyFRgmgQHo9kvU4rVUGreLRFJ6Sc4f8Ay4KvozNF2zA9TduAr2uDGGXl?__cft__[0]=AZUo2-FaHbxFptX1MS3SadN7ZkV89VF3WN5zCCLcqRECBZ1bXf6XVr6rBIC4icmPN7Nda8BTwhKbp9XbS0GKuiYhwc1LsL8hofBQ-UlS1Au6Gh9HQWTrk0b4qeAZ6MQqMiXXicfvC-lpH6I4iY5chMPHNzFh1mH4HZWq_2Z5ttNhgTgQBLymSGJ1C2MypDOBSTo&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:33 PM", "content": "Yann Sommer not called up for Bayern friendly game today. Inter, pushing to get the deal done ASAP. "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0upe8cnkmUYnNJwjR4QfasF5fa1UND1hN6YRdi6yH1usuc2JVXaa9JrLyH1wMkCf4l?__cft__[0]=AZXt8o1UwzM4P7TbLEb20QxG1NrawAEgEp0314SZneIVVbHTm1kh-b5r4UExw5XdOrVtQg-hm0taJd0rIDBvj92sSUd62qKRZ-gJ2aUoWa6LlrtrCsvilgXa9vKaWBaZ6qOAw1gs8WzrFUo3WAJh3xmorpCRrR8Lxd51esJM7-ppTY8RaE9Mv5mtXMDiuagrkSU&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:06 PM", "content": " \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0b: Marcus Rashford signed new deal until June 2028 at Manchester United  \u201cI joined Manchester United as 7 year old with a dream. That same passion, pride, and determination to succeed still drives me every time I have the honour of wearing the shirt. I will give my best\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid037cWiqSNDeoCfe6c5VS8XvtqKwz2WDHw78bCtfC5sXYKH87AM3nQyWeoBiAHCqokCl?__cft__[0]=AZW127BT3O2NO0pZ_iEzL7b9Y-tKy_psBIrn5SdCDXJqaH25P9d_pVpG3N_tHwrUOfdWK40ZLHW60g6V7JfshMCJ4TDxUCx20gF3Cjy3s5eSfVziNjOe28pDpZs6pKJCjBKfr3bBXhXn9pzTeJUcI1FOh3NM2mbyaSl9trfZ4O4AgAAtpy4B9vsY2N9W7XWshao&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 11:02 PM", "content": "Marcus Rashford signs new deal at Man United valid until June 2028  \u201cI joined Manchester United as 7-year-old with a dream. That same passion, pride, and determination to succeed still drives me every time I have the honour of wearing the shirt. I will give my best\u201d."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02xxoUEP7aizRz9h4FAapew3TvDFFYvp3p6Uhjh7VJyuwACHDW1SGqpBZ5hgMQRib1l?__cft__[0]=AZURq7781Vsa9ykXZTvdRR0_VXX0svDUIkb7FHcJzKuPakRjWgT7bjmuV-3TGgKYAn8RUCZyVXyMHd2y4EkiQ2SO9AlM08fQeA9_gkBEsQ6OeTczuR97_C3eJMBZz3BslxshafPvg_13J-b_Jk30vZVEWUfO4q2GlOf4EQeCtjWifLZrLpTuKrC2g5pxzFIUUsg&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:54 PM", "content": "Excl: Brighton\u2019s Reda Khadra will leave to join Ligue1 side Reims on a permanent transfer, here we go \n #BHAFC Khadra has agreed terms on 4 year deal, bid accepted by Brighton \u2014 understand medical tests will take place tomorrow."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02VSohMq4HNP2UvZRcpWVi2eWMzpmjgSHzMraZgdearBEAQfvMCh8RG8JR52SQSGZFl?__cft__[0]=AZUq69W12zNc9oVZWUWxKpK2smUWBOdEZ0kZTkw7FmGxtIVSQ5pXh_KybRhLIzEODyZ5ttKNHjsLSaFOiUv49o0oYNriBmU5puZ8_9pTN4suDgWfsrYUnG8F3Lo2-88oIvKMzQrMgful6lihuLRSl_J9TCCXUwIcPDzgrh1n4X8fapYuIZM_5un__Shdvt5YfHQ&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:35 PM", "content": " \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0b: Kim Min-jae signs as new FC Bayern player on \u20ac50m deal from Napoli!  Clause triggered, medical done and five year deal completed \u2014 Kim joins Bayern, \ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc30\ud835\udc1e \ud835\udc20\ud835\udc28 confirmed "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02HKAXx3JMtFVXrbZg51qPcYAeXr4ymjn6rCgjr96GE4CAU9p4urRgKveQWysQPHRrl?__cft__[0]=AZX6dCkAB7Q4UxhoCmO1OPwKDyJn2PsC91A1Ac3KN8rdXikT02PUZ8KtMCwe2eBmjJVLIB8bFFBnNZNpOWqLJm766F81vbnkpPPLOoVXwIo0nkfLvuPMCU0jI21qWVyeQwKNUnj0xzLf7Uxi7dTn0Wp4QPZnbb1DwYXKhJgYGUEWnLhM3x2V2nWYoH_HdN3PjWs&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:32 PM", "content": "Official, confirmed. Kim Min-jae signs as new Bayern player on 5 year deal. "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid021XmMr3ULT7f4Vyxguc5hwrqHVTk7ws5ycMv1ToscrbzYUxd46n14hFVqhtUB4Niel?__cft__[0]=AZXo9x2VXV9ydb4aa90HfH77B40yhvRztMYFf8_ZDLTNk-cgOKVQKr-z7dGfgQnbvbwqhpQDLItq6JGyVoxbIq-SeEMcwoU9UmX7jM0zboY3zPOeuQqNP1DFtxBFlbvqtqor1wg8xTBCbyX1XyYcx9GWsrJ0yMFSQX4dfUBS_xI2FT3SvxpLSmiXT4bvq_r3qhE&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:29 PM", "content": "Allan Saint-Maximin has not travelled with Newcastle for the game tonight.  Saudi clubs are interested but decision will be up to the player. Meanwhile, Newcastle keep working on Harvey Barnes deal \n #NUFC"}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0HtNBnse1YQojJmJhqLyKeXbwupriBm3D3P39J9Mohcwiv23t8exPm3BS41eX16C4l?__cft__[0]=AZUifuh606aOgAuPYN689JGy55TPKVj1zmsPgj8d5CRbUF05Q_DVLb3ZHwcjQyLE1G5auY7BujoEk8FRVdxdizHVoi87oXi1KadiPC5XneyV1FMViwecHKDe71UZrXyaYM6vv4OOqxkGWC6LCjRxOMKosFrteeWjh_TL2yQF6g25EsJekmwoNAWc5_sfi6oe-XU&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:28 PM", "content": "Allan Saint-Maximin has not travelled with Newcastle for the game tonight.  Saudi clubs are interested but decision will be up to the player. Meanwhile, Newcastle keep working on Harvey Barnes deal \n #NUFC"}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0KNyCMb9HjhYyBmruMmLDMwrJ2tqtDUa3ds8zkvix7xqUfcsentA3FXFwAaazsaghl?__cft__[0]=AZWnnx2vZ3-jbnK1KEUD-Tsn3sKluqkr5CM9wrcOE2N8-2P6FwCmvhDG9k732aXBCLdju8I_MYxoxrFbCxk33DR21oTAhfHaHqOsXjRVO4hHMiEgfHRY4_Y4UV7enIFKUKINxl5zOVZ7sG-2enZ3MkfsWZU9F5gzh0g5e9xZVYpu5x5cd9DblueeYnCViNWq7C0&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 10:00 PM", "content": " \ud835\udc0e\ud835\udc05\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0b: Seko Fofana signs in as new Al Nassr player from RC Lens  One of the best players in Ligue1 moves to Saudi with Ronaldo, Brozovi\u0107 and soon Telles "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0cTqGYPrUqPUM9FjFDVEgFtS4eJSvC3rFz8FWmsTCvnHGTByfmCuZUWdYkUxFGwf8l?__cft__[0]=AZWxUBPq71bMzcpbdDRYL9Yftujfwp-Th5H8isB1yPneNShdWdZ8iqVZh7ytp7vK5jQGoyXefo8bCijfuk-ujw9P4ZSNTFxtrukmriNLE6L5neQcKUTXD5bm-OtcHJBUzQtM83DXJWGNF3Q8pYjyCcDXRUaiD0kWq-kSo_AsSZFkU7Zusu4hXFL3eVx_s4k-q4I&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 9:50 PM", "content": "Unexpected news of the day \u2014 as Jonny Evans has signed a short-term deal with Manchester United. \n #MUFC This will enable Evans to take part in upcoming pre-season games."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0BjFQ29eymmJkAMiM17sbobEK7TJ6g6VrhpjqopDBU6VUTyNA15RVdpmssH4qHqqMl?__cft__[0]=AZWZjkXvHUxsy6znPYq04duTbsNlH06DCx2hop0m8r9NwDkV2lvaWOQD97yoKx7sOeUWlaQg9ygpucIdkCUK-n7nTUlyM8XkIchylNI7l32BXn4KLH3kE7KNxZ17zTcBXVEPfZPKlXdQ07rYgCiA2GRIEbexlg2oM1v1gV0z7tEFCsoQKqd9gyQFOix3BuyBYEo&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 9:46 PM", "content": "Hey, Man United fans\u2026 look who liked the info from Fabrizio about H\u00f8jlund!  Personal terms agreed and Onana approved "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid032vFcwRTB4o93BEzxX5zxYmd7kC2Hja2Q5hjQUYAMUSYRmiHG5LyPcdiTfR52jfSVl?__cft__[0]=AZXHKLJkFqNzSGHDVRguSLVCXeXgfFXRR6FWO3mAy4BM3nnGfA9u-6RTamrdQMEQRD7DV3iiXWMfxvE-5xVX4iMZ_chU4dmEo1wE6U5VXlOo-i81538DEv3yr_ooWqQA1Yv9cUx6A5HRxAWKr8jntqYrDIXOYEmX5joo5IP00TDHoPLUnMRHj7BPF-prBoNJuvE&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 9:21 PM", "content": "Chelsea position on Levi Colwill was the same during the last two months: not for sale. Not available for any other club.  After Fofana injury, the message from Chelsea is exactly the same and even stronger. He\u2019s 100% staying.  New deal will be offered/discussed again."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02JikAuS61NpccFJiVexKwk3bhqALfABunUJs3DD5gMXmSitf7hEyCw2zKreKpricbl?__cft__[0]=AZXKssc2iOENUdFplla1hRQwWHn4VoWGorKQccXrS-5T-lQk3oERyoSx0xJziIaX-lIFQ6ssxPtEXNcK42Qv-FxwDc30CqID0irvjHL4CqyX4l1YUUAKw7nqQwD-JVYJX6WoF2QVNW7oVm4YxHlQkzf_81UkutIcrS0f9Bs7PLgnYQ&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 8:56 PM", "content": " \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06: Wesley Fofana broke his ACL and he will be out for several months  Fofana has undergone anterior cruciate ligament reconstruction surgery \u2014 he\u2019ll now begin his recovery. Massive support and come back soon after bad luck \u2014 you\u2019ll be back stronger @lawestt_ "}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid0TKqTnr8DTZMbj9E7RHHXJLPqTGbUArUWu1kcSuP8Ajkx6Tzyi8YQ4ydAha8LWWLVl?__cft__[0]=AZV3oKjWkEHiHPoj3cCVZg47xtBAuoRg9tK70ulqw6VHuAJqD8-G1aUBo9li25X-mo07WvyJxBV1-47XK7pdm24VDsp5u6F6WO-AJk0fIDw9t9mHuLpWJXB4vLSzcrU3UYPJnOQbHGzVRKDxFnk1nl9rwIBn-Dc9CwI3WQcaOq2_kQ&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 8:45 PM", "content": "There\u2019s fear of serious injury for Fofana\u2026 Chelsea will explore the centre backs market in the next days/weeks after Wesley Fofana\u2019s injury, only acting if they find the right option.  #CFC will look into it after improving the bid for Mois\u00e9s Caicedo. No changes on Chelsea stance about Levi Colwill. Not for sale."}
{"Link": "https://www.facebook.com/fabrizioromanoherewego/posts/pfbid02n85ZRd746q1ai94ZoDp81fL8NEbALQg8uNSvdAq7rVwh68ZmgihLHK9pKGN19TDkl?__cft__[0]=AZXWTEzUAmktXRfFEG5-LcDEHsQT9F_3kYHwDINRoMzdMt4DhUvmAxkemZEDNTXflg-gtfEX_Bo05Rx5ccDXtaqZJVHsEp192xhKdxAmT4v0JPx7erfkz96hg3Py5NBQGLtk1Ck3SZHLe8IOb3fbWSvPTxts581CHqq74-AfCoC75w&__tn__=%2CO%2CP-R", "time": "July 18 at 8:29 PM", "content": " \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc04 \ud835\udc16\ud835\udc04 \ud835\udc06\ud835\udc0e! Xavi Simons joins RB Leipzig on loan deal from PSG with NO buy option  \u25c9 Xavi Simons re-joined PSG from PSV on \u20ac6m deal thanks to buy back clause and now leaves on loan. \u25c9 The agreement with RB Leipzig does NOT include any buy option, Xavi will be back to PSG in June 2024. \u25c9 Medical tests will be completed within the next 24 hours then club statement to follow \u2014 it\u2019s done deal. \u25c9 Xavi believes RB Leipzig is the best club for his progress and then will be time to be part of PSG project. \u25c9 He\u2019s already in Leipzig together with his agent."}
